其實d game鋪點賺錢?

鋪租應該好貴, 佢地入game/主機拎貨係咪比建議零售價低?, 無理由賣正價仲有水位賺去交租, 加上唔係日日都咁多生意, 就算賣炒價點圍到本

建議零售價本身係markup左既成本價好多啦

人哋開舖為咗打機 賣game只係為興趣

其實你識唔識
定係你淨係估?

搞手打個和

下, 咁賣炒價咪好撚仆街?

興趣黎嫁啫，搞手為求打個和

其實Game批發價幾錢度？啲Game舖會mark up幾多？

其實唔係好多 每隻廿幾三十 同代理拎熱門game仲要食d死貨
細game舖真係賺好少

靠撐警撐政府攞維穩費

梗係比建議零售價低
唔通搞手只求打個和

點會唔比建議零售價低?

D GAME鋪好多都唔係旺位

睇咩game啦
至少三廠game（Sega、Capcom、Koei）好多行貨game個價仲平過日本水貨
通常行貨賣低過零售價係共識黎，game吸引到你買行唔買水都係因為平姐，代理唔係傻

至於來貨價唔方便講了
只能講無2倍但佢賣低20-30%都有賺小小
最緊要game唔駛太怕會蟹
要咪即刻同prowell拎
好快就運到黎

我親人係game鋪 之前同佢傾有啲game真係賺成本價十蚊 我有少少o左嘴

以前已經聽過每隻只賺2-30蚊 咁運利潤好似仲衰先達手機鋪

玩具模型game
點都要累積穩定熟客為本
呢d玩意有大量定期性回頭機率

不如話臭串果d做咩未執？
定係雙面人
熟客生客兩個face

以前做過
遊戲一隻賺30蚊
點數咭其實仲好賺
記得一張my card1000點賺十幾蚊
個陣好多師奶掃my card打麻將
一次掃成十張

卡鋪仲冷門, 真係有咁多人玩卡咩香港

可能好多廢課呢 一個課長頂你十個散客

以前最黃金個年代真係好誇張(講緊起碼十七 十八年前)

m記長期有幾張枱係玩緊 遊戲王，高達，召喚王之類

之前hit過一排寵物小精靈 好多youtuber都拍片 而家直頭冇人玩

咁其實點賺錢？
買賣二手game?
主機？

係，突然又興返一段小時間

bio2re 啱啱出賣420 而家賣300都仲有賺 自己諗下啦